---
title: Mercredi 19 janvier 2022
---

https://www.freecodecamp.org/news/best-coding-games-online-adults-learn-to-code/


Et si je me m'étais à utiliser Flus ? https://flus.fr/ Mais pourquoi faire ?


---

Intéressant et peu couteux

https://yml.publiccode.tools/

Ça permet de s'affranchir du serveur de publication (github, gitlab, autohébergé, ...).

---

À lire ? [Les dépossédés de Ursula K. Le Guin](https://fr.wikipedia.org/wiki/Les_D%C3%A9poss%C3%A9d%C3%A9s_(roman,_1974))

---

https://codebar.io/workshops/2167

---
